/* Accessibility Warning Message */
"Accessibility Warning Message" = "带有多个二维码的 Live Photo 可能很难在看不到屏幕的状态下使用。";

/* Accessibility Warning */
"Accessibility Warning" = "无障碍提示";

/* AD 4 Title */
"AD 4 Title" = "添加图片。发挥你的想象力，你的锁屏壁纸潜力无限。";

/* IAP 1 */
"IAP 1" = "添加多个二维码或列表到 Live Photo\n\n列表内容可以保存";

/* Add New Item */
"Add New Item" = "添加项目";

/* Back */
"Back" = "返回";

/* Background blur */
"Background blur" = "背景虚化";

/* Big */
"Big" = "大";

/* Blue color tag */
"Blue color tag" = "蓝色标签";

/* Can't Purchase */
"Can't Purchase" = "无法购买";

/* Can't Restore */
"Can't Restore" = "无法恢复购买";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Card Style */
"Card Style" = "卡片样式";

/* Center */
"Center" = "居中对齐";

/* AD 2 Title */
"AD 2 Title" = "设置卡片样式、文字大小及对齐。";

/* Dark */
"Dark" = "暗色";

/* Edit */
"Edit" = "编辑";

/* Extra light */
"Extra light" = "亮色";

/* Gray color tag */
"Gray color tag" = "灰色标签";

/* In app purchases are disabled in your device! */
"In app purchases are disabled in your device!" = "您的设备禁用了 App 内购买！";

/* Input some text here. */
"Input some text here." = "在这里输入一些文字。";

/* Input text or URL here. */
"Input text or URL here." = "在这里输入文字或链接。";

/* Input title here (Optional). */
"Input title here (Optional)." = "在这里输入标题（可选）。";

/* Justified */
"Justified" = "两端对齐";

/* Left */
"Left" = "左对齐";

/* Light */
"Light" = "较亮";

/* OK */
"OK" = "确定";

/* AD 1 Subtitle */
"AD 1 Subtitle" = "只会在你用力按屏幕时显示出来。";

/* Open photos */
"Open photos" = "打开图片";

/* Pro feature */
"Pro feature" = "Pro 版功能";

/* Purple color tag */
"Purple color tag" = "紫色标签";

/* QR Code Not Found */
"QR Code Not Found" = "没有找到二维码";

/* QR size */
"QR size" = "二维码尺寸";

/* Red color tag */
"Red color tag" = "红色标签";

/* Remove */
"Remove" = "移除";

/* Restore Purchase */
"Restore Purchase" = "恢复购买";

/* Right */
"Right" = "右对齐";

/* Scale to fill */
"Scale to fill" = "放大填充";

/* Scale to fit */
"Scale to fit" = "适合大小";

/* AD 3 Title */
"AD 3 Title" = "添加二维码时从相机或图片扫描。";

/* Set Maximum Font Size */
"Set Maximum Font Size" = "选择最大字号";

/* Small */
"Small" = "小";

/* Text alignment */
"Text alignment" = "对齐方式";

/* AD 1 Title */
"AD 1 Title" = "欢迎使用 神奇锁屏！\n在锁屏壁纸中隐藏文字、列表、图片和二维码。";

/* Yellow color tag */
"Yellow color tag" = "黄色标签";

"Move QR Tip" = "轻点两下并按住以上下移动二维码。";

"Hide keyboard" = "隐藏键盘";
